哈利王子和梅根王妃竟在IG宣布辭任皇室職務和移民美國 惹輿論捱轟

Harry兩公婆突發辭職唔撈移民美國

今晚食飯時間，Harry同Meghan呢對「受害寶寶」忽然向全英國人加餸派花生，响IG（係呀，唔係官方文件）宣布辭任皇室職務（"step back as ‘senior’ members of the Royal Family）。仲好有型咁話會財政獨立（"financially independent"）同埋移民美國（"plan to balance our time between the United Kingdom and North America"）。皇室發言人唔洗好耐即刻發聲明，好婉轉咁好大巴星埋去，話件事好複雜，唔係一時三刻話走就走（"but these are complicated issues that will take time to work through"）。

先唔好講什麼「豪門深似海」呢啲老土嘢，就當係大機構高級員工，有無可能夜麻麻用IG辭職咁有型？兩條友成日話唔想人地當自己係娛樂界，不過明顯事前乜通知都無，就响社交網絡宣布咁重要嘅嘢，咁同明星或者KOL有乜分別？唔係人地當你地係，而係自己潛意識都覺得係。

真係開始理解點解全英國嘅傳媒對佢地咁刻薄，千其唔好用英美文化差異，或者死鬼奶奶（Dianna）做籍口。根本就係自我中心，次次都玩到關公上身。無啦啦講咩財政獨立呢？皇室無疑係有份公務員糧，但係特登攞黎講就自然會比人插。當日結咗婚唔想同阿哥阿嫂住，裝修另一個宮殿啲錢點黎呢？唔出糧，咁皇室財產收入又要唔要？皇室有無數咁多慈善機構，點解要自己開一個？

無錯喇，就係咁複雜，因為講到咁有型嘅話，阿嫲（事頭婆）同國民自然會諗起一個人：放棄國家王帝都唔做嗰個Edward VIII。

#討論美式自我中心

傳送門：
The Duke and Duchess of Sussex IG

BBC報導

其實佢地平時有咩做

“After many months of reflection and internal discussions, we have chosen to make a transition this year in starting to carve out a progressive new role within this institution. We intend to step back as ‘senior’ members of the Royal Family and work to become financially independent, while continuing to fully support Her Majesty The Queen. It is with your encouragement, particularly over the last few years, that we feel prepared to make this adjustment. We now plan to balance our time between the United Kingdom and North America, continuing to honour our duty to The Queen, the Commonwealth, and our patronages. This geographic balance will enable us to raise our son with an appreciation for the royal tradition into which he was born, while also providing our family with the space to focus on the next chapter, including the launch of our new charitable entity. We look forward to sharing the full details of this exciting next step in due course, as we continue to collaborate with Her Majesty The Queen, The Prince of Wales, The Duke of Cambridge and all relevant parties. Until then, please accept our deepest thanks for your continued support.” - The Duke and Duchess of Sussex

出席下啲活動，又可以周圍去，衣食住行全部公帑出

nigger

細佬跟左隻臭閪後成個人變哂
搞到兩兄弟面阻阻

megain

隻黑力架放棄做皇室都係好事黎既

其實係大佬過係英國專心做好皇室形像, 細佬就同美藉老婆進軍北美推廣英國軟實力

西女人

除左死亡同叛國
跟本無可能脫離皇室身份

兩公婆係皇室都不民心，走佬係好事，內鬥威廉終於贏左

內乜鬼鬥
威廉有仔女開始
哈利就已經無可能做王

你睇查爾斯細佬就知

plan to balance our time between the United Kingdom and North America

雖然我麻麻佢哋，但呢句點解可以理解為移民美國...？一個係英國人一個係美國人，兩個人結婚後表示我地會係留係英國同美國之間嘅時間中取得平衡..叫想移民美國乜...？？老實講我純粹唔明呢句英文係點理解到咁嘅意思？定係係我唔明白英國皇室嗰啲九曲十三彎嘅發言方式所以理解唔到？

本身都冇乜好面色啦
講順位冇乜可能排到佢做王儲
但係要守啲王室規矩

呢單野根本就超低能，連愛德華八世都冇辦法唔到，皇室工作呢個係一世嘅責任，生於皇室就有義務要做，邊有可能話要放棄就放棄？

依家話走就走，即係同臣民講自己不負責任

好婉轉嘅講法姐
佢講到咁，擺明就係想移民過去美國啦
之前就大部份時間留係英國，而家咪大部分時間去咗美國囉，咁咪即係移民囉，又可以避開皇室目光

可能王室成員唔係公民，冇得根據免簽逗留條件入美國掛
英女王都冇passport

呢對夫婦

望之不似人君

佢本身都冇乜責任
王室又冇實權
俾人政府養一世做吉祥物

吉祥物都有吉祥物嘅責任

乜叫生於皇室就有義務？你on9？
咁生於香港就一世做奴隸？
你有權辭職 人地冇？

兩公婆典型虛偽左膠
男既話為左地球好決定只生兩個小朋友 教人環保乜乜乜 轉頭一家大細坐私人飛機渡假

黑鬼自稱女權鬥士 由細到大都係靠男人養 老豆供佢讀私校 男家親戚幫佢R到領事館實習機會 mark到王子就翻臉唔認人

女人最怕嫁錯郎
男女娶左錯老婆就麻煩跟一世

做愛

但係佢唔係自願
如果佢真係做到財政獨立
佢有權fight for freedom

唔留係英國擺明驚發生交通意外啦

裝修另一個宮殿啲錢點黎呢？唔出糧，咁皇室財產收入又要唔要？皇室有無數咁多慈善機構，點解要自己開一個？

覺唔覺e d意見好on9？
1. 全個英國都係皇室既
2. 皇室收入當然係屬於皇室
3. 有慈善機構就唔可以開一個？咁啲富豪又可以狂開？

其實點解要出ig
如果皇室比, 長時間留係美國都唔難
宜家咁高調係咪想迫事頭婆肯首

不過因為皇室禮節野規範多
其實好多野唔做得，緊係冇平民咁自由

ＢＴＷ都係關隻力架事啦

呢個真

冇責任？皇室成員其實要出席官方活動和宮廷活動，參與慈善事業，並擔任慈善機構的贊助人。

任何人都有權爭取架啦
班友講到皇室冇人權咁 笑撚左

雖然我認同你
但事實皇室身份真係好難咁計
除非佢地兩個真係腳踏實地自己打工
就算佢地唔拎皇室一分一毫
但靠皇室個名去拎其他收入(例如演講呀 基金收益呀 果D) 佢地都仲係有義務去做返皇室成員既工作

打份工姐 而家辭職得唔得呀 賣身架而家？ 比份約黎睇下？

BBC講左
佢地兩個事前係無consult過其他皇室成員
好似小學雞咁玩私奔

岩呀
辭職就唔可以再拎皇室一分一毫
同埋佢地接job又好咩都好 唔可以再用皇室成員title
就係咁簡單
而家呢個stage講咩都係假

佢唔做王子，去美國靠咩開飯?

你都癲

同樣邏輯:

但事實美國前總統真係好難咁計
除非奧巴狗真係腳踏實地自己打工
就算佢地唔拎政府一分一毫
但靠前總統個名去拎其他收入(例如演講呀 基金收益呀 果D) 佢地都仲係有義務去做返現任總統隻狗

咁講你覺得正唔正常？

叫嗰兩條仆街放棄所有皇室銜頭，放棄所有財產先啦

擁有皇室銜頭，但又唔想履行任何義務同責任

人地而家乜都未做就怪人想靠王室個朵嚟搵食會唔會早左啲

卸下包袱終於可以放盪人生劈酒叫雞濫交唔使怕

你都on9 皇室啲錢國家化左 唔代表唔屬於佢個人
英國行共產主義架咩原來？ 英國人分家產呀？

唔係私奔咁簡單
已經係近乎宣戰了

未討論就公開爆

Prince Harry 娶咗呢件二手力架女子之後痴撚晒線

自從同左呢個女人之後就變曬

普羅大眾又有花生食
可能佢地真係唔想下一代生於皇室

其實佢地既收入主要係靠老豆個2個城收租同埋賣畫既錢

依個post d replies都幾好笑
自己爭取自由民主既時候係到屌人唔做皇室成員

一蚊都唔拎囉！係就服你隻力架。

叫奧巴狗放棄所有總統銜頭 再放棄所以財產先好出書啦
擁有前總統銜頭 但又成9日串侵 唔想履行任何義務同責任

你真係覺得e種邏輯係正常？

你記住佢依家所有嘅一分一毫都唔係佢擁有㗎，而係靠佢自己嘅身份嘅咋。

你既然咁巴閉講到話要放棄皇室身份，唔該俾返晒出嚟

養少2件慳唔少啦

the crown 係唔係有新題材

兩兄弟本身都唔係同一個老豆生，走就肯定架啦

人地而家咪講緊想放棄頭銜同會自己搵錢
咁佢做到以上兩點就應該有權唔理王室事務啦
而家連放人走都唔肯
日本王室啲公主都有得還俗啦

英國傳統上係由君主幫政府收支包底
即係政府有財赤 英皇就要用自已副身家去貼返俾政府
直至George III喺17世紀主動放棄Crown Estate嘅擁有權 俾國會以換取唔駛再孭公共財政條數上身

所以只有英女皇嘅私人財產收入係歸佢所有 其它Crown Estate嘅收入係歸政府庫房

咁又點？你都識講係人地老豆財產
係咪行共產先一句講哂

當你一出世擁有所有人都冇既地位同權力 你就已經冇得離開 呢一世賣左個身比皇室

你都痴撚線

有但都唔係咁肉酸喺ig講唔事先通知啦

咁你點俾返30年人生佢

講到皇室咁prestige 咁巴閉，點知想唔撈都唔得

又一個仆街
連登仔都係上唔到大枱

肉唔肉酸係一回事 唔該唔好on9

其實邊有可能做到財政獨立
查理斯每年會批置裝費比Kate同Meghan 買野(dailymail報過舊年Meghan洗最多錢) 同埋佢地要實Q全天候保護 條數天文數字
最後咪又係英國納稅人埋單

唔做皇室成員冇問題，但佢未傾好就直接ig宣布就有問題啦

舊派皇室
公主下嫁不嬲都踢

但宜家哈利係仔
雖然都係下"嫁"
呢單仲煩過脫歐

[警世文]或許從來沒有人想｢捉鬼｣，我們只是在提防｢鬼上身｣

你都on9
本來想好聲好氣同你傾
但你根本都唔係同人討論

奧巴馬做總統期間都要交稅
佢而家離任左 就算有退休金又好津貼又好 都係因為佢曾經打過呢份工而得黎既收入
英國皇室成員呢?
荷蘭皇室成員絕大部份有收薪既公職在身 例如willem-alexander登基之前係受薪做water management 人地一樣有交稅 要自己養自己 當然有拎過皇室錢 但係咁既情況下 荷蘭皇室如果你唔係king/queen既3層immediate family內 係可以做返個普通人
英國皇室係咪咁?

又話要唔靠皇室 又想拎個名去幫自己鋪路
咁同把口話反共但日日去中國飲喜茶既人有乜分別?

我都話而家呢個stage講咩都係假
可能佢地兩個真係可以唔靠皇室個名去生活
所以大家一直都係討論緊
係你要將所有野講到非黑即白咁
小學生咩

我唔覺得佢一定要做皇室成員喎，但佢身為皇室成員都有責任傾好先宣布啦係咪呀

Ò一Ò
輸民意的

兩位加油啦 財政獨立

呢度既人爭取緊民主自由 所以我地唔想靠中國

呢度有人質疑佢地兩個想要做普通人 但又要靠皇室個名生活
咁有咩唔岩?

No racism please

生長得係皇室家庭基本上你既人生就無左決定權
係好可悲既現實

真係娶錯老婆
搞到頭家散晒
好就女人 唔好就累人

查里斯啊!

原來做member of royal family係一份工
都係打工仔黎架咋

Netflix 心諗：睇嚟《The Crown》開埋第五、六季都仲有大把嘢可以拍。

嘩…溝咗呢隻樣出嚟 柒到呢

因為條黑人左膠已經得罪咗啲英國小報，唔走仲慘過得罪文匯大公

P圖定影得哀定真係咁

梅根

我直接block左條友
係咁東拉西扯
講到皇室成員係份普通工咁
話唔do就可以唔do

我地無交稅都覺得有問題
人地英國人會點諗

隻黑力架真係成日派花生

似p圖 好似唔係咁既樣

娶錯老婆仲慘過嫁錯老公

英女王做咁耐都唔退位，有錢更係走啦

哇 你講得出架喎
唔覺得好笑?
奴隸制? 左膠洗唔洗幫佢平權?

我又諗起THE CROWN SEASON 3
PRINCE PHILIP講左一句
每一代WINDSOR
都有一個正常, 一個唔正常

George V 之後

Edward VIII 唔正常
George VI 正常

Elizabeth II正常
Margaret 唔正常

Charles 正常/ 唔正常??

George, Duke Cambridge 正常
Henry, Duke Sussex 唔正常

光復皇室

走仲好啦 睇見個女嘅就唔開胃 染污皇室

喺任何種族角度都好撚醜

好事 血統嘅嘢 唔係嫁咗入嚟就洗到

其實皇室醜聞由愛德華八世已經開始啦
不如成個皇室執7佢 共和制算啦
我估Queen死左之後想搵個接班人都好難

對唔住, 就咁wiki copy

查里斯查里斯查里斯查里斯查里斯查里斯查里斯查里斯查里斯查里斯查里斯查里斯

你D冇邏輯既ON9講多句都曬氣 我本來就只BLOCK五毛既 不過你咁撚ON9 唔BLOCK你都對唔住自己

關四眼仔咩事，你拎叫你呢啲on9仔唔好種族歧視同阻手足鶳嚟比？？

睇完佢個仔既相覺得係好事唔想見到個咁臭既王子成日上電視呀大佬

Charles其實好有主見仲好愛香港

Prince Harry 都叫皇室第6順位繼承人 佢個仔係第7順位
隨便去英國以外嘅國家定居都幾唔合理

好似戴安娜王妃

我想講, 係君主制度下, 你的確無權辭職, 你份工係你既DNA 同埋血裡面

如果唔係以前d 中國皇帝洗乜玩到要剃頭出家

女既都仲可以嫁出去當離開皇家世族, 男既無得揀

英女皇仲未搞佢

得啦 叫左膠幫佢平權啦 痴撚線

生於皇室，由細到大受到皇室對待，自然要背負部分責任。
另外點解生於香港就一世奴隸?咩道理先?

其實有人既地方就有醜聞
克林頓都有醜聞 咁美國政府洗唔洗執左佢 行無政府算?

我就算唔講血統
我淨係講女人既格都0分啦屌

難怪事頭婆唔鍾意佢
佢太自我
做得王妃就有義務要放棄一d個人既野

Kate做得幾好，形象又好

你求其嫁個英國佬緊係WFC
但呢個係皇室，有權利就有養務

好難定義
Prince Charles 算冇過失 係衰係女人到
搞到國內好多唔中意佢既聲音
但佢細佬prince andrew仲衰 比人踢爆懷疑性侵
英女皇三個仔 最正常係最細果個 prince edward

一個生係皇族，一個嫁比皇族，一世都整唔走個身份

點解會用奥巴馬做例子
職位同身份係兩回事
職位係靠自已實力，就算唔撈都有資格攞黎講
更何況奥巴馬唔係唔撈
但身份呢家野你放棄左仲點好意思攞黎講
咁同d蝗入外國籍之後講支那好好有咩分別

想走咪坐低傾，點會咁樣出post

君主立憲係乜你知唔知?

一個英國人, 一個美國黑人, 文化都唔同

咁易走，戴安娜就唔洗死啦

假ga
抗爭左咁難都唔fc

娶個閪女人入門

係香港人冇可能講查爾斯

係呀其實冇
不過你都傻閪黎嘅
拎香港人同皇室比

消費前王子嘅個身份做kol已經夠佢食成世

走唔緊要，但都應該尊重返皇室成員嘅身份，傾掂先

我俾你當打份工
你都唔係喺IG辭職㗎

開過youtube爆王室黑材料
唔理真假都實有人信

英女皇試過唔記得Prince Edward 生日全靠身邊人提水 好少可有家庭唔點理細仔

其實辭任皇室職務唔等於放棄王子個名銜，我反而覺得佢哋會去加拿大，又係自己地方同左膠國家

cls

個閪女人似係呢D
耐唔耐去傳媒訪問呢樣果樣

美國人太自己

<<Crazy Rich Asians>> 都係咁講，阿媽勁憎個新抱

其實以前阿哥 William 好後生嘅時候有講過到佢大個咗做 King 嘅時候佢有好大機會廢除皇室, 我諗好多後生都會係 Leftist 同埋 Liberal. 我諗佢宜家大個咗知道皇室係咩用. ( Hint: 唔係你哋以為成日冇嘢做冇撚用 ) , 所以態度亦都傾向 Conservatives 同埋 Royalist.

反而細佬, 尤其係同左 xyz 就越嚟越傾向美國人.......

所以某程度上都唔係變晒, 係大家政治觀念已經南轅北轍. 而且佢哋係皇室件事就更加複雜.

你冇邏輯 我唔怪你 支拿人係咁

咁我都知一國兩制 23條快立法 正

所以上一代有時都會講
老婆就晚晚睏隔離，你話個仔聽邊個講？

咁佢唔想放棄個title就唔好咁口響講要財政獨立
事關做英國皇室成員要財政獨立真係好難
上面有巴打講左
佢地兩個而家既生活費都係靠老豆既
咁不如真係財政獨立左先出呢篇野?

反了反了

只係英女王冇 passport, 其他所有人, 包括 Prince Philips 都一樣有Passport..... ( 不過屌都唔撚洗佢哋自己用.... 有人安排 )

呢個梅根真係閪女人黎 搞到哈里都痴埋一份

你on9少陣啦
唔好覺得眾人皆醉我獨醒
人地國家君主立憲制係自己揀出黎
第日唔想要君主立憲都可以揀
香港?

有冇人睇錯哈利波特

睇到後面先發現自己打錯野, 更正

英女王冇 passport
係因為佢就係簽發人

HI支拿

我尻估條梅根俾人笑所以發脾氣走人，好心條左膠咁有型就唔好入籍英國

真係指鼻哥就得
好撚霸氣

行李都唔撚洗Check啦
可能哈利成日運毒都唔定

E個POST勁多支拿發癲
或者小農DNA真係根深柢固

block左個係咪都屈人支拿/5毛變相捉鬼既on9
可以慢慢同你地傾

哇
梅根一定有整過容
個b個鼻咁嘅

2020年仲講皇室要乜乜乜會唔會有D落後

會唔會又有車禍

好早已經block左
永遠係到東拉西扯

咁型，不如宣佈埋自己同後代都放棄皇室津貼同皇室財產承繼權

都唔明有咩好嘈
依家好似普通市民教誠哥洗錢咁

岩呀
咁就唔好靠皇室 道理就係咁簡單

王儲又唔係佢
愛德華8世係王儲

又屈支那人，你知唔知發明小農DNA呢個term嘅陶傑係全香港第一個屌尻梅根

IG話唔做, 係咪whatsapp辭工啲friend

係仲勁d
whatsapp脫離家屬關係

冇得上任, 又何來辭任

其實君主立憲有佢既特性
皇室有佢既禮儀
當然係冇乜實用性, 但唔可以用落後既形容

你會咁此諗都係多得班左翼自由派, 其實同紅衛軍文革破四舊冇咩分別

公你個頭帑 人地一年唔知俾幾多錢政府
你都on9

本身凱特入左皇室之後
哈利開始正常翻
識左隻梅根之後又變曬

冇錯，未計人哋一年唔知幫英國搵幾多錢，最重要係人哋英國人都未出聲，到你班左膠出聲

英女王：今次玩飛機

財政獨立？
咁要嘔返晒成副身家出嚟

同隻nigga一齊躝啦

我講左咁多
都係想帶出個道理就係只要佢地兩個唔靠皇室個名同D錢 佢地係可以想做咩都得
其實歐洲好多皇室都係咁
好多皇室成員係真正做到財政獨立
因為人地本身已經唔係拎皇室好多錢
教育 大個之後既生活 自己都有負返責任
又要拎荷蘭做例子 好多皇室成員唔再屬於immediate family之後真係要自己搵錢自己租地方住自己交稅 例如Prince Bernhard幾勤力接job搵錢呀 但人地已經唔會再用王子個title 叫返自己Bernhard van Oranje
Prince Floris直情全力打工 人地份CV不知幾靚

但英國皇室成員又係咪咁呢? 大家有目共睹啦

笑什麼，你也是美國人

咁日先睇完king”s speech 講英女皇伯父不愛江山愛美人讓位比KG VI
而家又到皇室成員退落黎

依家打NBA啲黑人都混曬種靚靚仔仔咁
呢隻小王子係厚唇扁鼻非洲最純種黑人特徵

生育王子

點解生於香港就一世奴隸？

年底佢阿爺病重佢都聖誕唔返去同阿嫲過話要同老婆過，件黑人梅根真係好撚乞人憎

修正你一下錯誤資訊：事實上英國王室係財政獨立，冇洗到英國納稅人一毫子去養。

會唔會發生宮廷血案

係IG宣布 cls

共產黨果隻係另類帝制啫

一講到英國皇室香港人啲共產基因出晒嚟

黑婆終於走 唔使再睇佢啲drama
The Crown又有料拍劇

btw 有冇人同我一樣 覺得佢個黑鬼仔一啲都唔可愛
點解成日咁多人都話佢個仔得意

連登仔匿埋係人地床下底

你地可唔可以fc左先...

#95 有人貼過 出世無耐

#93 有人貼過 再大少少

真係有人話過得意?
唔話佢醜都有口德
kate嘅3個就得意 尤其princess charlotte

我覺阿, 係好可悲
甚至通俗文化係講述悲劇既時候都常常用皇室人員做主角
因為佢地好多都係身不由己.

香港地, 富家子弟要結婚都係要接受父母安排 / 對方都係名門望族
係好可悲.
不過事實上 就算好似呢到大部分既普通人, 人大左好多野都係身不由己
無論工作上. 私人生活上都唔係自己話點就點
你講得出呢翻說話既係代表你心智年齡仲細
用奴隸制去類比更顯示出你既無知

真係完全兩個唔同 Level, 其他所謂嘅首相,總理 都係有年限 或者可能會選舉落敗. 事頭婆佢同一時間亦都係 國家, 英國三軍 , 英國情報局 最高領導人. 應該係現今世界上最有勢力, 亦都可能係最後嘅皇權.

而且現今世界上, 根本冇第二個人有佢喺政治嘅資歷. 就算一半都冇. 佢已經在位接近68年.

以佢地2個咁唔識做人
恐怕佢地個生意會經營不善
佢地打工又冇人敢請
即管睇下點

事實上佢地為英國帶黎旅遊收益

連登仔真係笑死人

呢方面
算係繼續傳統

就算係普通人都好無禮貌
真係西女人黎，自己鍾意點就點

BBC royal correspondent Jonny Dymond said the fact palace officials said they were "disappointed" is "pretty strong".

?

其實我反而想知點解咁啱得咁橋個B生出黎可以咁白通常見黑白配好少會有咁白嘅B

仲有啲乜嘢皇室御用品牌嗰啲都唔幫手知搵咗幾多錢，根本冇人夠膽共和，將自己個品牌downgrade

條女本身都唔太黑㗎喇

有無聽過Noblesse oblige？生為貴族，就有義務。既為皇室，就注定不得任性。

條女本身都係黑白混血

正常都應該同皇室同首相傾好曬點走先一齊公佈
懷疑緊係未Meghan比事頭婆撚得多嬲嬲地想落皇室面
結果成個英國當笑話睇佢兩公婆

反而覺得佢地IG宣佈好兒戲，好似冇同皇室個邊商量過咁，正常應該由官方宣佈呢d事務都proper過係ig講啦

美國政府應該會秘密養佢/英國一早同個邊傾好左？

人地係拉丁黑唔係非洲黑

咁易既話
呢個post就沉左啦

用咩名目踢?
一次性踢定?
人踢左之後, 資金又點?
保安又點?

佢比人綁架又點?
佢將來唱衰皇室又點?

最後兩個問題, 放係其他皇室成員都唔大問題
但佢兩公婆, 邊個信唔出事

如果同皇室同首相傾好左既就唔洗IG出喇
直接皇室出公開聲明未得

知唔知道“無政府”本來就係左翼提倡的最終目標，佢哋追求的”世界大同“就係呢樣嘢

所以正宗左膠應該要答你，所有主權政府遲早要全部收哂皮

尤其個黑妹
把口咁既樣一定上美國d電視節目唱衰皇室

死黑鬼

唔係， 用左240萬鎊納稅人錢去裝修間屋

“Mr Arbiter also suggested questions would be raised over why £2.4m of taxpayer's money was spent on renovating the couple's home, Frogmore Cottage in Windsor, if they will now be living elsewhere for some of the year.”

咁佢啲錢邊度黎
皇室稅又去咗邊

男人又好幾多

你知唔知美國黑人點睇我地
最低賤嘅黃人冇資格叫人唔好歧視黑人

條友又要拎錢
又唔想盡責
梅根最仆街

跟住出書，又刮一筆

英女王自己就係passport

所有英國passport 都係以事頭婆名義簽發的

生出嚟果下就無得揀啦
想揀咪學以前啲人咁自殺囉
啲弱智仲講咩打唔打份工
簡直低能

其實最大問題唔係佢地呢個決定而係公佈手法

出ig唔同皇室講
講啲野未做到又口響響
你叫皇室而家點？
係咪通知佢幾時要搬走？幾時會無哂保安同津貼？
仲有雖然話就話皇室
但人地一樣受憲法管
人地而家要漏夜搵堆御用律師出黎睇下洗唔洗因為你兩個一下子型棍而要修憲呀

影響皇室嘅事竟然出IG當聲明
仲要事前無同事頭婆講過，
話之後會再溝通。。。

真係臭雞嚟

獻世

咁講黃種人真係要歧視晒全世界先得

英女王冇passport係因為佢唔洗簽比自己啫其他皇室成員有啦

再者 豉頭婆真係要出國邊個國家會因為佢冇passport唔比佢入

其實大家會唔會對佢兩公婆太嚴苛呢？講真，自從威廉生到王子之後，哈里根本已經無作用，佢再留係皇室最後好大可能被消失…既然係咁不如自己走啦，起碼宜家走保到命仔先啦
另外有人問點解唔等皇室公佈……你覺得事頭婆會咁光明正大比個孫走咩?佢兩公婆搞到好似鬧交咁走擺到明係比個下台階事頭婆啦…完全係公關技倆囉

俾下台階先更應該私下攤牌先公布
等皇室有準備
佢地而家係連william都無通知過
自己阿哥黎

d美式女權閪係咁撚煩, 睇過下美劇都知

搞到好似鬧交咁走成個皇室好好睇？
英國人當佢地笑話

404 logic not found
明明講緊黃種人已經係最低賤
仲有咩資格歧視任何人種

開ig 做皇室KOL

咁佢基因都係有黑色皮膚個DNA，上一代係黑白混都係四分一機會生白bb姐

有人宣稱皇室如何刺激英國旅遊、貿易和零售業，但這些都無法與皇室的高成本抗衡。專家亦稱，哈利王子與梅根的婚禮將激發龐大消費熱潮，但2012年皮尤研究（Pew Research）顯示，大多數美國人不會注意英國皇室新聞，而2017年11月釋出的民治（YouGov）民調亦顯示，超過半數英國人對皇室婚禮並不感興趣。任何皇室婚禮所製造出的情節或真實話題都短暫而不常見，對英國的繁榮並無任何影響。

咁岩上網見到

係，英女王自己就係簽發人。點解要自己簽passport 俾自己

不過我相信某強國真係會唔俾英女皇入境。

btw，印象中英女皇好似真係從未去過某大國？

去過
反而愛爾蘭佢係2011先第一次以女王身份去

咪又係食老本，點財政獨立a
又要威又要戴頭盔

英國傳媒上月曾報道，哈里與梅根以薩塞克斯皇室（Sussex Royal）註冊過百項商標，包括教科書、教育用途的書本、印刷商品、雜誌、會員通訊、鞋類、帽類、T-恤、外套、褲子、手套、睡衣和運動裝等等，似乎有意建立自己的商業帝國。

英國《每日郵報》/《蘋果》資料室

起碼講到而家都無人行出黎要反皇室

你地覺得佢地如果真係私自咁出po條女唔怕比人車禍咩？擺明就傾好晒點安排啦
當笑話睇唔緊要，起碼宜家斬左纜，將來皇室權力鬥爭唔會鬥到落哈里度，事頭婆好愛個孫㗎

英國連自己個王子都留唔住

你知唔知皇室一年創造幾多經濟價值
你知唔知皇室幾多地呀on9仔

民調只係顯示美國人對皇室既注意力
同去旅遊, 帶黎實質經濟係兩回事

2:14

明明喺美國黑人先係最低賤嗰班.

哇屌
咁撚樣拎晒皇室成員好處

但又唔負皇室成員責任

歧視撚
你知唔知如果有大陸閪 scrncap咗放上reddit我哋好大鑊?

走左仲好
皇室唔洗再執手尾

其實佢地唔撚知唔玩皇室，唔係個個都好似佢呀媽咁，好多好快就收皮，睇吓肥婆 Sarah，其他仔女皇室成員 就知，跟本冇人理。梅根隊 PR team日日開工都唔掂。

威兼同kate 聽講好撚忙
話咩皇室代表 好多event要出席 爆show藝人咁

你on9完未
哈里竟然無作用, 又點會被消失
上少d強國思維,
見識下新世界啦

你係咪弱智
我先唔提條女
男既身為皇室享受左咁多年特權
盡過咩義務？
依定拍下屎忽就走不特止
仲要係隔住個IG拍屎忽

你都講得出冇問題
仲囉普通打工仔黎比？
你IQ有冇30其實

一來皇室形象要維護
二來有公帑養就要做善事做宣傳

唔通真係白食咩

仲要幫d粉腸執屎

佢地有約四千萬家底，咁拍片、寫書做KOL囉

王侯將相寧為種乎，拉
況且英國係民主國家，

次次呢啲post都有人問英國王室有咩用
然後我次次睇完轉個頭又唔記得佢地到底有咩用

駁唔到

有咩所謂啫， 人地無權做國王， 亦無興趣做

乜都係假
哈利仔大個咗一定要入軍校當兵

用公帑搞慈善活動
即係慷他人之慨

青出於藍比佢老豆

垃圾英國軟弱到根本連美國都看唔起

咁愛德華八世叫咩

成全佢兩個啦

愛德華八世其實無脫離皇室身份
佢只係退位

娶埋啲蠢閪
真係污染晒溫莎王朝

無皇室就無得撚Queen's Guard

知唔知愛德華八世都死果日都係咬緊皇室老本

呢條黑女人真係皇室界災難

所謂天子死社稷
皇室成員最大責任就係同皇朝共存亡
基本係冇得走冇得揀
當然你講到伯夷叔齊咁高風亮節又計
但你話溝女wor

條友真係冇改錯名

借位
(行動)1月11全民連儂日，有隻雀仔話都想出一分力

Sorry

除左食好住好之外， 要滿足人地對皇室嘅fantasy都幾撚煩 仲要一代傳一代。

淨係識覆呢句其實n word真係好offensive 可唔可以唔好咁井底之蛙求其用

呢度無人屌佢唔傳落去
一直都係屌佢:
1. 做事手法有問題 你出黎打工都唔會whatsapp辭職啦
2. 未做到財政獨立咁快就口響響 探討下個可能性先

事實係我個人黎講覺我最慘係佢阿哥
未有梅根之前 兩兄弟真係一條心
而家有呢D決定都可以唔同阿哥講聲

以個情況真係唔會
因為英國人同皇室應該都心諗個力架幾時走

阿哥眼中一定覺得個臭西教壞自己細路

其實如果件事變左係777 個仔 或者 習習 個女 要獨立既話, 應該大把人讚好

啲白人有幾憎佢都唔會叫佢做力架囉 好大鑊㗎 俾啲黑人聽到會俾人獅鳥

north America 一定係美國咩，可能加拿大呢

自己理虧話人支那?

巴打你真係好心機
呢啲人真係無認真覆既價值
君主立憲又唔識 皇室貴族意義又唔識
姐係唔識唔緊要 咪靜靜地睇下學下野 走去又奧巴馬又打工仔 得閒又拖左膠落水
block 左佢廢事煩

我答你係有義務
如果你咁都唔明仲要同香港作類比，只可以話你唔知咩叫君主立憲制

放心po
以單野英國黑白人應該都一樣心諗

其實大家都認同royal birthright係唔好，無人應該因為出生就有更多權利或者責任，只係哈里享受皇室權利去到30歲，義務又未盡哂，係唔係可以就咁走左去姐
當然你都可以話一開始加入皇室都唔係佢揀，點解唔可以走

英國人對自己由君主制相對地和平過渡到民主社會係好自豪，所以保留皇室有佢嘅歷史意義，反而慈善只係做俾人睇皇室唔係無貢獻，我覺得唔係保留皇室嘅主因

有咩可唔可能性
佢唔係"王室成員"都仲係英女王既孫都孫新抱
你覺得有呢重關注會揾得少幾多
睇佢個款都係走去美國
甚至我覺得佢呢野真係醒目
不過英國佬慶過火屎依家

上面問點解唔可以辭職，有權選擇自己人生，仲話要fight for freedom既人
佢地根本唔明王室既意義喺邊，如果咁就可以唔撈，王室根本唔會再存在

有義務不過權利唔多呢
以前做君主就大把錢任駛大部人任舞
依家駛多D都俾人MON住
立憲皇室某程度上根本慘過食屎
你話泰皇個D就爽

呢度既人一開始就歧視人地係nigger

喺憲法上，王室真係唔係普通人
比如話一個總統，佢地都係該國人民，只不過係接左總統呢份job
但唔好意思，王室成員唔係人民，佢地血統上已經係貴族，同人民唔同，呢個係憲法寫明

梅根。。。

但起碼唔洗好似對面海個皇帝咁比人送比斷頭台

呢個真，但係時移世易冇辦法啦

Nigger

哈利咪同你講我直接唔撚撈
名氣就跟身架喇起碼仲KEEP到一段日子
啫係有關注又唔駛負責
王室？話之你死啦我獨自快活

想當年佢夜夜笙歌日日去蒲去玩去食女
如果唔係因為佢係王子, 佢邊可以咁樣玩?
唔係因為佢係王子, 佢老婆會揀佢?
而家30幾歲人, 享用左皇室帶黎既好處30幾年之後, 就想拍拍屎忽走人?唔係嘛?

講真，佢真係乞食既時候返去求阿嫲，唔通會唔理佢咩

咁佢兩個真係做得到放棄晒所有野先好講啦
晒9氣 叫佢自己煮個麵都未必識啦 on99

而家全世界擺明就係睇死佢兩個得把口
轉個頭又喊晒啤咁返去攞錢

皇室成員根本唔存在辭職呢一樣野。

只有放棄皇室稱號，宜家又要個名，又話辭職，想點？

先唔好論佢能唔能夠唔撈
佢依家呢個宣佈唔撈既態度同手法已經好撚抵屌

好事嚟，反正反皇室嘅人會覺得少咗個負擔
支持皇室嘅人會聽少咗內部是非

如果有本事自己賺錢唔洗做二世祖會更好

抵唔抵屌其實有D取決於你對皇室既立場

仲衰過whatsapp辭職
IG都要人上去睇

之後嬲嬲地真係話要佢放棄皇室稱號

放棄左佢一樣係"英女王個孫"架

The Queen's Grandson夠佢玩成世

女王香左之後
佢仲會繼續係國王既仔
之後國王既細佬
之後國王既二叔

如果有個打工仔用ig辭職我相信已經夠抵屌
無論佢番咩野「工」都好

又唔係純種非洲人
生黑機率會低

但 佢體內 始終 流住 皇室高貴血統

最好英國四分五裂， 蘇格蘭獨立， 北愛爾蘭獨立， 威爾斯獨立

死力架

呢期啱啱喺netflix睇完講皇室嘅紀錄片
咁快又整單現代Edward VIII

兩個做咗人阿爸阿媽仲咁幼稚，喺ig 玩割蓆
其實英國人同傳媒因為戴安娜嘅關係真係好保護佢哋，之前結婚梅根啲屋企人搞幾多大鑊嘢都繼續包容，但而家竟然完全唔履行皇室義務，個仔出世得對腳比人睇、受洗又唔比人知，家吓仲話要出走

90後whatsapp請假算咩
而家國家政策,宣戰, 辭任皇室職務都可以IG twitter上面搞

如果唔係戴安娜既堆小報應該炸死左佢地

個制度都唔同
背後理念又唔同

連登仔不嬲都只係反共
唔係freedom fighters

佢係16個國家嘅元首

查查登基呢兩條友記得幫個仔放棄HRH
真係放長雙眼睇佢哋會唔會彈出彈入

其實睇過IG份聲明未？
一來佢地無同成個皇室傾過就自己發聲明
二來話就話辭任皇室職務，但實際上重係王室成員
齋利益衝突都有排搞

簡單黎講就係不負責任講完就走

如果彈出彈入既重中國濕鳩宮鬥劇堆奸妃一樣

當年有個日本公主都可以脫離皇室啦

而家炸緊喇，一生完個仔就開始炸

皇室/君主立憲明明過撚曬時
出世係皇室冇得揀
特權唔係多個人
成世比人mon撚住
得罪講句為個仔好
就應該啦啦聲離開 搬去美國低調生活

就係Charles喺日記寫返出席97香港淪陷儀式，見到江澤民李鵬成碌蠟像咁

而且Charles係親達賴厭支那嘅
點睇佢係我哋應該connect嗰個多啲

freedom等於唔洗理規矩？
咁無政府算啦，法律都唔洗要啦

日本王室例公主嫁庶民就變庶民
你咪睇番英國王室有冇咁既例囉

講到14頁仲冇人證明到皇室係非要不可，姐係根本可有可無

日本王室仲撚ON9
日皇咁撚大年紀想退位都搞撚左一大輪先俾退

people need to believe in something

MM個樣望落攻心計到一個點
今日係Kate生日
真係冚家剷

班友拾人牙慧就最叻

講開規矩
英國對佢好在就係一堆規矩都唔係明文
換句話啫係要打破規矩既空間就好大

英聯邦
同埋宗教都係好重要因素，英女王既稱號有個叫「defender of faith」，係國教派首領

好仆街，擺明串鳩你
個西女人一定覺得自己好醒，揀到今日出post

所以呢度有人仲未明件事要屌既位係乜
哈里有特權所以有義務，唔係阿豬阿狗講，唔係佢老母誚，係英國憲法寫架
佢要走唔緊要，可唔可以唔係咁任性咁走
而家皇室要漏夜搵人黎研究點樣可以俾你做到真正step down同真正財政獨立
唔好再拎愛德華八世出黎講
愛德華八世就係因為憲法講明所以佢要退位，你估當時無人保佢咩
同埋佢到死果日都係拎緊皇室錢生活，甚至仲想叫皇室俾返一官半職佢做

而家佢IG發表意見犯法呀? 唔守規矩咪炒佢囉, 佢求之不得啦

返得唔開心屌柒老細劈炮唔撈都唔撚得, 係咪咁奴性呀?

姐係為咗滿足一班擺脫唔到「形式」嘅愚民而存在？

做愛同使公帑

Freedom還freedom
權利同義務 還 權利同義務
你知唔知佢兩個結咗婚之後
洗咗英國人幾多錢
拍拍囉柚就想走
仲要咁不負責任
比人屌好正常啫
其實唔知連登仔屌緊佢
佢Instagram都好多人屌緊

駛公帑做愛

唔關ig 聲明事
事實連登/香港太撚多右翼
但明明香港仲唔係一個自由社會 思想又偏右翼

睇左百幾個comments
大部分都滲透住種族主義（明明人地係混血）
開口埋口話人左膠
但又冇理解過左膠左翼思想

人質？

而家仲衰過whatsapp辭職喎老友
而家係ig辭職
全世界都知，但你老細要人地問先知

佢唔係發表意見喎，佢official辭職喎

唔好on9啦，咩叫沉沒成本
姐係明日大嶼衰咗都要硬上，因為已經洗咗n億？

人地唔想做，留係到咪又係hea你

Need not be monarchy

你劈炮唔撈會唔會IG講完之後當劈左？

咁係應該廢除皇室
唔撚係IG辭職囉
點都justify唔到

撇除英聯邦之外
某程度上都係，王室係一個symbol，算係傳統意義

咁英國王室要交信俾邊個HR

嘩姐係冇用多謝你認同我，證明哈利根本冇錯

見到呢單新聞就知道連登仔會咁講

全世界到底有咩工係可以ig辭職
你老細自己仲要唔玩ig
無啦啦有隔離公司既人問你老細佢先知你辭左職
唔好講D表面上打工實際係父幹既例子

唔想做 係咪要同皇室夾一夾
通知一聲都要啦
而家講緊佢話唔想做
但係中間有好多財政上行政嘅嘢都未傾過
佢就係IG向全世界講喎
佢點計都係不負責任㗎

攪革命洗唔洗跟住法律淨係出去有不反通知書既遊行呀？
平等vs 秩序

呢個就最基本左右翼思想核心

關唔做皇室成員咩事

無HR就直接交信你俾阿姐或者老細架啦
你第一日出黎打工?
而家連佢老母同佢阿哥都話事前唔知喎

下，點解你覺得symbol係冇用

日本公主係結婚就自動脫離皇室
不過脫離皇室係解脫黎既，成日要外訪呀同啲三五識七既人social仲要俾人睇住一舉一動
着牛記笠記都話唔檢點真係on撚9
睇黎日本皇室係睇男性身份唔係女性
(出嫁從夫......？)(其實覺得係近代宮內廳想慳錢唔想養住班外嫁女)
宮內廳呢班仆街真係好仆街
雅子皇后當年係好有才華既外交官，
今上天皇當年好撚鍾意雅子非佢唔娶，為左娶佢，調咗雅子個男朋友去中東，之後佢個男朋友死撚左呀。(雖然唔知係宮內廳自己郁手定係皇室人士要求既)

後來雅子走去外國避左兩年都係搞唔掂最後都要點頭
之後就無之後啦，變左係天皇身後既女人，公開場合講一句野既機會都冇。生唔出仔重要俾人屌鳩

又講下美瑾
點解哈里溝咁撚多女臨門一腳都撻Q呢
因為皇室公務真係好撚撚撚柒忙
同埋做皇室成員唔係想像中咁好
所以真係講到話要加入皇室，個個都唔想
但係美瑾自己鍾個頭埋去加入皇室，好啦而家又唔想履行職責喎(ie 英國吉祥物)，仲諗住搬返去自己家鄉住
邊有得咁便宜架，英國納稅人比緊錢養你班吉祥物架
哈里出世冇得揀，但係美瑾係自己揀要嫁入皇室既，同埋老實講有大佬係度又無繼承人壓力都算係咁啦下話......(當然唔排除哈里其實想做皇帝但係條命係做細佬無得揀，佢一直都好遊戲人間咁架啦喎)
唔想做皇室成員唔同阿嫲老豆傾下先，而家IG自己公佈我覺得好肉酸。

你當哈里辭職係搞革命？

我係哈利王子一樣會咁做。
對內冇方法就對外造輿論，總之目的係脫離皇室，冇人在意用乜形式同手段

英國皇室根本只係一個維隱既宗教/政治工具
樓上班友當佢地神職咁拜唔知做乜撚

其實幾多人有睇埋ig篇英文原文
樓主copy段野睇得出筆者本身應該好撚憎哈里兩公婆
淨係翻譯做移民美國都曲解左啦
而且step back as senior member呢句譯做退出皇室都可圈可點

交條毛咩, 愛德華八世咪又係俾人夾住, 交信走又會批咩

最慘就係佢個位都叫特別
唔好計你係皇室
家族產業你唔想做，你都同你阿哥講聲先喇

係IG向全世界講，連成個皇室都中伏要幫佢執屎
以d唔係叫自由而係不負責任

無當佢神咁拜
上面有人講左
係手法既問題
你公司仆街唔代表IG辭職係岩

哈哈笑死我
d傻仔總係要將全世界既事
都連上香港近況黎攻擊人

佢無講到咁絕
睇咗聲明可以理解係佢兩公婆想減少/唔執行公務，然後長住美國為主
冇話要脫離皇室既

咪係, 英國班傳媒/輿論肯定幫皇室, 死磨爛磨都係走唔甩架啦

直接走撚左去仲好, 橫掂佢都唔介意搞臭個名

佢ig 發聲明咪就係因為有班撚樣同press
由梅根生左之後就一直狙擊咁多年
而家ig 講擺明話你聽 我守撚夠你班撚樣啦
屌醒你地

任何嘢都可以成為symbol，等於共産黨咁。只要人仲冇獨立思想，為咗要所謂symbol而唔諗本身需唔需要果樣嘢同果樣嘢有冇用，人類就永遠冇進步。

簡單d講，邪教都係一樣運作方法

左翼自由派認為呢種行為係自由既表示，而且好勇敢

咁皇室係有咩用想知多啲
直接講啦咪hint

呢件事既取態某程度反映連登仔政治光譜

爾你老母

其實IG篇英文原文係話英國本土同北美平衡兩邊走，同埋想退居後面

睇翻譯版其實睇返bbc版幾好

我見好多連登仔係根據樓主個段加左好多個人觀點既評論去睇件事多過段英文原文

肉酸還肉酸
但家陣你真係唔俾佢走都唔得

佢冇寫想脫離皇室 係step back from senior members of royal family同become financially independent
所以啲人先屌佢唔係真係想放棄個royal Title
同埋依家就係好多人在意佢用咗呢一個形式同手段嘛
自己上佢ig睇睇 勁多人屌緊

娶左個二手閪女人
仲要玩能大左
仲同屋企人不和
你話? 為乜?

你唔撚妥你老細同公司, 臨走仲可以跣鑊勁等佢去執屎, 點解唔去做

既然講番工
你番一份工，日日俾人屌
你仲會唔會得鳩閒慢慢同人傾要走
而且上頭係冇可能俾你走

出左篇咁既IG聲明正常輿論都幫皇室喇

仲要搞能到感情好好既兩兄弟不和

首先，我講左王室對英聯邦係有作用，即係有實質政治作用，仲未計佢每年為旅遊業帶黎既收益
第二，就算正如你咁講王室係可有可無，佢喺到都唔會有咩大壞處，你做咩要無啦啦抹殺呢個symbol?

輿論幾時又真係幫過佢地好多
佢真係正常放風要走又變泥漿摔角

有排笑

而家個情況係又唔想做，又想囉住人工同個名

樓上班友咁鐘意講左膠呀嘛
咁鍾意奶皇室呀嘛

佢而家quit 皇室
立場基本上就係想君主立憲既制度收皮

有得辭任

愛德華八世咪就係一個例子話你知皇室成員都要跟憲法做野
查理斯娶離過婚既女人 已經令到成班皇室法律顧問又查呢樣又改呢樣等佢呢段皇室婚姻同地位維持合法
哈利乜都唔講 IG辭職 然後皇室咪要漏夜幫佢執屎囉
你打工辭職都唔會唔IG辭職啦
你打份正常既工咁辭職 名都臭啦

驚你條柒頭乜春都唔識呀

其實哈利有冇權揀做平民

PR

英國人講嘢係咁，如果換做正常講法就係we're gonna migrate to the US, fuck royalty duties.

收益呢樣最on9,當你有權，個權為你帶來收入仲係咪你功勞？等於我向政府申請全香港得我可以賣淫做生意，我賺到錢姐係我有存在意義？我個symbol有用？

其實英國人諗過好多次需唔需要皇室
佢地結論就係要

根本唔係獨唔獨立思想，而係英國人係自豪佢地文化

去美國生活
唔駛錢都有一大班FBI保護你
免費保鑣

其實話去北美姐
prince harry都係加拿大皇室成員啦

SBT

咁都要諗點解ig 講
如果你好撚憎皇室身份既
老閪都用ig post

你同你老細不和日日打交
咁你辭職之前都會正式交信同佢講 最多係講既時候打多場交 唔俾餘地人地挽留既姐

而家哈利係信都唔交
無啦啦IG辭職
阿哥唔知
老豆老母唔知
連女王都唔知

理論上佢可以好似prince Edward 咁
要英女皇「降佢級」
變伯爵 同時佢個仔都可以冇HRH

其實唔係權唔權
塊地真係佢既

唉我唔同你拗啦，如果你真係想知constitutional monarchy有咩好處，建議你可以睇下呢條片，我覺得講

講得幾好*

結果就係step back as senior member
又話好撚憎皇室身份，結果又想用皇室身份做支出

皇室啲allowence 係政府撥款，即係英國tax payer俾嘅，每年撥款有8億港紙。

其實呢班皇室冇實權，正職係做英國PR。PR值唔值8億呢？
特別係英國經濟都唔算係幾好，呢8億放返落民生可以好好駛。

難聽講，好多英國人心底裡覺得皇室係食緊老本，做緊蛀米大蟲。
講真，如果真係風骨，班皇室應該一早就慢慢辭任退落嚟。佢地本身又有有基金，絕對夠奢華生活有餘。

佢兩個都係超好人嘅大左膠，佢地想辭任“to become financially independent“，因為佢地想幫人，同埋唔想再俾人覺得佢地做緊食祖蔭嘅「十幾世祖」。

不過佢地應該係受到阻攔，所以冇辦法從正常渠道宣佈辭任，於是先至gone rogue用IG宣佈。
至於話無同皇室商量過，你有睇the Crown同留意皇室新聞都會估到，呢啲係保護皇室面子嘅說法啫。

皇室係要保護面子既話先更加應該就算無講都話有講
連皇室都承認無傾過就即係入面真係無人事前知情

你話佢地可以唔要allowance反正基金都夠做
而家咪就係judge緊哈利
要財政獨立就唔好繼續靠皇室成員個名去收基金錢
衰D講句
如果香港人反共但又要中共俾錢你洗 你聽完會覺得ON9啦下話

仲要唔講傳媒已經踢爆左佢地兩個用皇室成員既名幫自己D product拎專利
唔好諗得佢地兩個咁偉大好無

用ig post official statement 可能就咁睇好鳩
但事實受眾係最多
用既文字都夠真
其實真係冇問題

如果係咁
結婚前 就應該申請做伯爵 唔係公爵
佢個仔出世都唔係HRH
唔係依家先做

其實如果你話每年8億, 以一個國家既預算黎講唔算多
總會有人覺得呢班人冇撚用點點點
但好肯定認為要keep王室既人係多數, 唔係一早吹緊風向

而8億PR黎講, 一定唔只8億既收入from旅遊係為左睇佢地
好似當年大婚, 幾撚多人特登飛去睇

佢而家就係唔再收英國Tax payer嘅錢
但係就用皇室人員身份，繼續服務社會，佢言下之意應讓係會搞NGO之類，自負盈虧。

皇室更係唔會話有傾過喇，
唔通佢話係有傾過，不過我地唔俾哈利走，你有咩解釋唔俾哈利走先
你任何解釋都好，外人聽起嚟都係覺得你班友戀棧權位，唔捨得啲錢

呢個花生好大粒

偉大既應該繼續做皇室
就係俾太多戇鳩仔jer撚住
先要走去美國過自己生活

皇室係英國政治制度三權分立必要嘅嘢，外交上又有英聯邦，傳統文化宗教嘅代表，仲可以團結民心

咁都叫無用？

根本最effective 又唔洗煩

成班人以為英國皇室真係隻手遮天就覺得哈利都係想脫苦海姐
而家講緊皇室都要守憲法
你想脫苦海 點解唔跟憲法去做

唔好再拎香港黎做例子
香港有惡法所以先叫你唔好跟
而家英國憲法係咪惡法?
憲法係有留到後路俾皇室成員走
但係佢事前唔問唔傾
而家成個皇室咪要幫佢查經據典去執屎

8億又好似唔算多
以皇室黎講

你要明白佢公司係英國公民
先唔講背後有冇傾過/發press statement 要攪幾耐
用ig 發statement 應該係最efficient 同effective 既方法

除非佢認認真真打工
如果唔係佢拎皇室基金又好 津貼又好 賣地或者租地出去既收入又好
甚至賣所謂佢自己既資產既收入都好
全部都係英國人民出緊錢
一樣都係拎緊皇室錢

我無否定過佢可能做到真正財政獨立
但大個仔喇
做到先IG公布啦
唔好變第二個愛德華八世
搞唔掂返皇室乞工做

唔通咁直接講咩
中文上, 移居唔代表移民, 但其實都滲透左你有移民既意圖

依家英國先朝早 0730
應該會再多好多花生爆出黎

No offence
其實點解你咁在意人地皇室既事

理論上佢封得公爵就有封地
個地主長期唔響自己個封地同走左佬有咩分別

你睇我一開頭D replies都係9up下
係有條on9成日將皇室拉落香港度講
屌9呢度既人扮爭取民主自由、左膠、五毛呢D
我先至炆

廢皇室係冇可能嘅
就算呢班人完全冇用都好，英國人都唔會放棄佢地

英國人想要嘅皇室，係好似哈利而家做緊嘅野咁 （ 所以主流意見係唔支持monarchy 但係 cut royal allowance ）
即係佢唔收政府嘅錢，finanacially independent，但係就繼續用皇室身份去供獻社會。即係榮譽主席咁嘅情況。

事實上，英國人都俾咗好多野皇室喇，而家佢地擁有嘅資產、地、基金，本身都係英國人幫佢地打拼返嚟。佢地唔收政府錢做野，都夠極之好嘅生活，何況拎住皇室個朶，做事都一呼百應，搞吓NGO咁，根本就不愁衣食。

同日本一樣

各大英國傳媒頭版屌到佢哋仆街

Queen's fury': what the papers said about Duke and Duchess of Sussex bombshell

條友去美國可以做乜 打工？

仲有睇我好炆係呢度有人會覺得返工唔開心就可以IG辭職唔洗通知公司都得
由幾時開始負責任會變左奴性重?
尊重人(仲要係屋企人)會變左唔應該?

個女人好犀利
嫁入去幾年搞到皇室雞犬不寧

力架同中國人真係地球毒瘤嚟

好似車牌咁 佢話佢有咪有 佢授權比自己渣車既

咁事實係有部分人講既野滲透住濃厚既保守思想
而現實上所謂200萬黃絲好多只係咁岩反共而團結only

可能係打手黎

我係英女王條女依家就會車禍啦

有人估可能去加拿大

當年查理斯D威水史呢
老實一個正常家庭都有糾紛
居然有人覺得呢D咁理想既童話係常態

不如你試下用理舉講下作為kol 用ig 發statement 有咩問題
現時社會價值係唔buy 架啦
但本質上件事冇問題
再講尊重係雙方
你又點知佢皇室既私事

當年查理斯咁撚柒都叫做仲跟緊憲法做野
柒完咪又係一條好漢
而家哈利分分鐘柒完要皇室幫佢執屎

Megxit

I see~

做KOL就唔好用皇室官方account講野
就係咁簡單咋嘛
用皇室ig講野又唔考慮皇室立場
陳梓維出完女友post都識道歉啦

我都係睇咗依個笑咗

佢地都不嬲俾人屌開

你本身自己做KOL
但有份返得唔開心既正職
咁你有人決定唔撈
我當你真係嬲到連信都唔交 直接走人
你都唔會用公司account去宣布你唔撈啦?
最多咪用返自己個account

佢正職咪就係做kol

同埋你係咪未見好多人辭職前會玩野off topic

佢正職係皇室成員呀
佢住既地方 洗既錢 全部都係皇室既錢黎
唔好呃自己啦
佢第時可能出人頭地仲有錢過皇室
但佢過去30年都係洗皇室錢

用公司account宣布自己辭職我真係未見過

其實講左咁耐
究竟佢係唔跟邊條"憲法"做野

你以前上高登會唔會嬲到打爆mon
間唔時就開po 講辭職前點撚鳩公司點攪到佢地蝕錢

我咪就係話所謂皇室成員只係做一個冇自主既kol

甴總冚家都係外國人又唔見有輿論捱轟

nigga入皇室已經係一個錯誤啦
仲要同人結過婚

唔妥間公司唔撈, 臨走爆公司有無老翻軟件/消防標準/強積金勞工保險, 臨走玩鳩佢一鑊, 連登一向都係教人咁做架啦, 而家佢玩鑊勁嘅咪啱哂囉

返去拍Suits

我都睇到一頭霧水
由高登到連登不嬲都係做仆街仔架啦

sor 錯手負皮左

成日覺得佢個仔似唐氏仔

唔講我岩岩真係以為上緊香討

我覺得與其話佢冇跟邊條憲法做嘢
不如話佢冇利用邊一條憲法做嘢
先會比到咁多人咁多位入

So unfair to the Queen

其實呢個係英國本身憲政問題
最符合形容詞
係唔啱規矩
反而你真係講咩法律反而未必係

咩叫黑力架，乜有第二隻色力架既咩？

有關皇室既法例好撚多 老實講我都答你唔到
但佢娶梅根本來都唔合法 好彩佢老豆唔生性睇中左個離婚女人
而英國當年又肯因為佢老豆而修例

但我都幾肯定係有憲法寫明英國皇室成員係有義務履行duties when other royal families are too busy to perform 唔撚記得D字喇

高登連登仔做仆街野好似又唔自動代表果樣野係岩既…

認同
而家講緊一個國家既皇室
最基本都係出statement
係尊重國民既表現

IG辭職真係好on9
唔尊重自己身份
咁以後IG講得la
「我一早post左la wo，有晒一個月通知la，係你睇唔到之麻。」

屌, royal打咗royalty 添

戇鳩仔 人地講緊佢兩公婆之前結婚個時洗咗皇室兼皇家好多錢
洗撚咗咁多錢話走就走唔洗執手尾咩

富豪開多個慈善機構焦因為要做慈善/避稅
佢兩個開多個係因為身痕啊

用哩個慈善機構做例子 假設佢兩個拍拍屁股就走到人嘅話
份皇室糧/人工要點計？寫咗係budget畢錢仲洗唔洗出俾皇室/皇室要點處理bedget內有嘅多餘錢？
邊個出錢供個機構運作？仲洗唔洗keep住個機構？

處理舊錢反而易
用唔曬未退返比財政部

Ching chang chong

但用皇室名開個NGO
搞幾年搞唔掂執左佢拎返舊錢走
其實係件好柒既事黎

問題就係佢純粹唔想做皇室職務，重有皇室個名
而且你無名無姓玩鳩間公司一回事，堂堂皇室成員走去同連登仔一樣玩法？
抵佢地比英國人圍攻

但係正評多個負評

咁最多未長公主個基金食埋舊錢姐

有D身份唔係想放低就放低到嫁
我地中華民族就有個溥儀因為一個身份被人撚足一世

講真哈里一個王子仔，又唔係當年愛德華八世，就算佢要走（辭職）都唔會引發咩憲政危機
好地地實有條路比佢走，佢又係都要ig辭職，依家就真係搞到王室一身蟻

佢老闆係英國王室，唔係英國公民呀，你話一個總統既話，老闆先係公民

食左皇室咁耐，又拎住皇室d錢，又掛住個名
就咁走左去，真係同打劫無分別
有著數就掛住個名，做義務工作就話唔關我事了

咁其實呢個世界好多野都係傳統/保守黎架啦
畢業做咩要行畢業禮姐，拎完張cert出黎搵工咪一樣
結婚做咩要行婚禮姐，反正夜晚都係咁扑野架啦
咁係咪要廢哂佢先？

🤓會輸民意的

冇話俾queen知真係衰咗d

黑星星憑咩歧視我地

所以英國人都用最efficient 同effective 既方法回應
就係屌撚到佢地仆街

沒收佢所有財產,貶做庶民,睇下佢地去到美國會有咩發展
二世祖拎住家產,離撚哂地,梗係想逍遙自在
作為幼子,依家既皇室根本只係個象徵,無人要佢做咩大事,
咁都做唔到,不如等佢地見識一下真係正世界,係幾咁殘酷

笑
上乜野大枱？

Nigger shut up

仲要理應係出錢個個人唔知點退出皇室

會唔會又發生交通意外

顯得你更冇文化修養咋

你見佢個仔改埋 Archie 呢D狗名都知佢唔想做皇室

咁又唔好打橫黎講
archie係英國好常見既名黎 只係唔係傳統貴族名
反而harrison就真係好美式既名

真係為環保，比錢畀科學家做環保科技好過啦!

2020年啦
Ching
邊度返黎？？

不過正評嘅係大多數

用奧巴馬比
人地個份係努力咗多年先爭取到嘅工

但哈利一出世就好食好住
讀伊頓仲要讀到成pat屎升唔到大學
十幾廿歲個時日日落club溝女
係呢幾年先開始生性盡下皇室責任

如果唔係用納稅人錢
一個平凡人可以中學畢業咁多年遊手好閑周圍飛食女？
婚禮用咁多錢
裝修間屋用咁多錢
做得個幾年皇室工作就想走？

何況佢一出世個身份就係同平民唔同
係憲法上寫明

唔係唔走得
但至少要做多幾年
仲要傾清傾楚
而唔係自把自為係ig出post
完全無通知任何人

連登一直都係极右racist啦，正評多好正常

查里斯

如果早一百年 你呢番說話又幾合理既

屌你識唔識中文字

連登仔把口就話擁抱民主自由西方價值
骨子裏仍然係東亞人嗰種講出身、認宿命思想

乜嘢DNA、乜嘢成長環境冇得揀, 但每個人應該有自由去選擇自己嘅生活方式, 做平民移民唔得? 要成世俾王室框住?
但我竟然喺號稱香港爭取自由前線嘅論壇睇到呢啲咁迀腐封建嘅言論
光咩復香港獨咩立吖, 做返中國人啦, 呢個係一世嘅責任

每個人應該有自由去選擇自己嘅生活方式係岩既
但用IG開，同實際上無打算放棄皇室個名果下英國人先嬲鳩

佢而家係話要step down但一直仲用緊皇室個名去賺錢
俾傳媒踢爆佢地兩公婆用皇室名成立左好多product專利添

即係你把口就話反共爭取民主自由
但又話自己係中國人又要去中國飲喜茶用中銀?

晒氣啦
就算佢強硬咁話要放棄皇室身份 英國人都一樣會屌

打錯字 sor

又想要自由, 又想hold住個皇室title嚟cap水

放棄皇室身份就唔好用皇室D錢啦

如果協議好曬點做既屌極有限
而家皇室、英國政府、英國人民都比佢地兩個不負責任既行為搞鳩

咁一開始就咪撚入皇室啦臭閪
仲要用完咁撚多錢嫌責任大唔想做就拍拍蘿柚走
你厚唔撚厚面皮

佢參軍果陣原本都痴痴地線

我塘邊鶴一隻，我搬reddit其中一個comment過嚟，有冇人幫手掃盲/反駁？

暫時睇Reddit都係對Harxit同Megxit正評多

Reddit美國人多
佢地連皇室都唔鐘意架喇
但英國人覺得皇室係佢地文化既一種，思維當然唔同

重溫返佢撐警

軟飯界 KOL brandy Lui 公開支持黑警行為
麻煩大家report哂佢地個account

呢條臭閪真係不得了
女皇唔鍾意佢應該唔係因為種族, 唔係因為結過婚, 而係因為佢本身個人性格閪

nigga幾襯佢地呀

擺係依家都合理，始終王室真係唔係普通人

duchess 喎，邊個唔想做
吖，但我又想要自由喎

女皇老公都未做到國皇

同蝗蟲/女權一樣自己行為態度問題但一比人指責就話人歧視唔包容

咁咪𨳒鳩佢哋用皇室個朵囉
我係講緊連登仔竟然講出誕生喺皇室家庭, 就要盡皇室義務, 呢啲咁撚迂腐落後嘅思想

好事黎 個臭西唔好沾污皇室血統

公元前嘅希臘神話已經講緊宿命啦

所以以前王室／貴族成日有殺兄弟／子侄
好似獅子王咁

真
豐衣足食過足三十幾年
用既洗既全部天價仲要係國民幫你俾
之後開個ig post話唔想做英國人

我先唔講佢應唔應該仲用王室頭銜
你講佢生於王室就有天生既責任
係講緊一個人 因為佢既出生
就要做一樣注定既野
先唔講道義同責任
邏輯上都錯啦

好似
有人出世係奴隸
佢就有責任聽主人命令
唔可以自己離開

呢樣野現代人既價值觀點會係合埋

出世係咩人
唔代表佢冇選擇既自由意志

the crown 都唔識
好打極有限

一日有皇室制度，一日皇室成員都有佢嘅責任
唔通二戰比人打到仆街，king George VI 可以話太大壓力唔撚做國王？
拎現代自由意志係套用唔到落皇室呢啲封建制度入面
除非真係廢左個皇室去啦

個女人固然之係雞係公廁
但個男嘅最大問題
堂堂英國皇室就去娶隻美國公廁力架

早知今日事頭婆不如當年就唔比佢娶
結果都係無咗個仔
但至少唔會比皇室打亂種

英國皇室成日衰係d女人手上
wallis simpson, diana, 依家加多個megan

佢應該跟返王室制度去退出，而唔係咩人都唔講就ig退出
咁既要求唔係好過份姐下話，咁既責任都唔應該守？

真，嗰時德軍打到黎啲人叫佢去避難，佢都死守白金漢宮

diana都係被迫出黎
佢自己都係受害人

Cls

未必，有記錄片話其實兩公婆都係仆街，只不過Diana識得利用傳媒，搞到全世界都覺得查理斯仆街

保守主義算唔算西方價值？西方價值等於唔等於自由主義

放棄埋啲皇室資產同福利啦。死力架女

咁本身皇室呢個制度就係迂腐落後

唔gur皇室咪學美國行總統制囉

可能皇室成員無得叫雞唱淫K
一見到生面口女人就起擒

冇人理

借位一用

Sor

[超凸發］原來1月11日IQ最高嘅凸衰正苦高官羅博士會去做主禮嘉賓

個安德魯王子俾人踢爆有性醜聞又係咩講法？

隻美國人真係破壞傳統

Kate都唔係白人？啡啡地咁

口口聲聲話財政獨立，屌係咁註冊Sussex royal商標，咪又係拎皇室個名R著數，扮乜鳩

阿哥阿嫂同侄仔咁難得救返皇室PR,俾佢一鋪清袋
佢都似Netflix Crown 入面Prince Margaret , 都係麻煩友

都係衰, 不過冇頭兩個女人對皇室咁大破壞力

呢個皇室無左事頭婆，應該好快散架。

好似d中二病小學雞
財政獨立由貴族口中講出黎真係笑話
你估真係拍戲兩條友平日出去採礦食蕃薯 weekend去彈吉他賣唱咩

咁你肯講有咩用未

大撚把領地收租都唔洗做

佢老味，同登報紙脫離母子關系有乜分別？

咁有型認下去芝加哥黑人區講吖笨。

無得做益左佢啦，咁大鑊嘅野。

嫁得入去果下就知架啦 一係就咪撚結婚

其實對佢係好事，俾人管少D。

唔一定，皇室+傳媒係好難頂，佢之前好多個女友都搞散哂，唔走可能好快離婚。

其實diana同查理斯婚姻本身就唔正常
uncle dickie叫查理斯揀個乖乖女結婚 佢揀左diana之後都仲有婚內出軌 仲講到出軌係理直氣壯咁
比我係diana 我都會用手頭上唯一嘅武器攻擊佢啦

而且英國小報一直當diana係賣點 佢地利用diana
diana先知道原來傳媒係咁有noise
佢未知查理斯婚前出軌 diana都冇利用過傳媒攻擊王室或查理斯 一直做個灰姑娘 賢妻良母慈善家
反而係查理斯睇唔過眼傳媒個着眼點唔係佢到
如果一個女人咁都叫有問題 我真係唔知咩人有問題

Princess Margaret冇哈利同隻黑人咁煩喎
佢私生活亂 但佢肯承擔王室事務同應有嘅義務
但哈利同個女人係由頭到尾冇打算負責任何王室成員嘅義務
借王室個名搵錢但又想脫離王室 咩玩法

佢冇話完全唔做，衹係退出 senior royal，即係有份出公數果D，但佢老豆 Duchy of Cornwall 大把錢，以後都有份分。同埋，佢老媽留下巨大遺產，所以錢佢唔洗憂。

你都唔知佢揾老婆揾左幾耐，有人肯嫁佢算執到，我諗佢老婆頂唔順皇室D仆街野，唔走就家變啦。

真，為下一代。反正佢大佬有成三個，咁佢少好多壓力。

咪就係，唔撚知嗰啲咩「生於皇室就有種責任」係乜撚嘢諗法。共產黨夠覺得作為中國人，有工開有飯食係共產黨恩賜，咁唔通生於共產黨統治嘅地方就應該跟共產黨走，唔可以有選擇權？痴咗邊條線啊，仲要個個咁多正評，呢度真係爭取民主自由嘅連登黎？

仲要係搞細路 衰過玩女人

英國 系屬於 英女皇（君主）既

就係冇人想做，佢兩兄弟都唔知幾難 lum 到有人肯嫁，Kate 當年都諗左好耐。正常見到 Diana 咁都唔制。

乜人都有，尤其 racist， sexist。低汁冇計。

之前睇過documentary話kate細細個就俾屋企人栽培佢嫁入皇室

唔出奇，但栽培還栽培，要嫁嘅係佢，到果時佢已經大好條件，做個高級事業唔難，係 William 同佢分過手發覺冇佢唔惦，之後就刻意同佢娘家親近，先成事。

唔想負皇室既義務同責任
但又要拎皇室個名黎搵錢
你一係就夠薑到話退出
做個普通人
唔好做雞又要攞貞節牌坊

唔係屌佢辭職，係屌佢唔跟規矩冇同白金漢宮商量先，皇室成員嘅責任就係維持皇室形象，本身王子就係公職，你試下辭職冇通知喺IG到講聲之後唔見咗人睇下會唔會俾人告

唔知以為你有份比錢

唔好死雞撐飯蓋啦
你答道我啲皇室稅去邊度嚟亦去咗邊未啊

前面有人貼美國人貼睇
我又講下英國人點睇

好多報章每一兩個鐘就會有篇報道出
大多數都係屌佢地天真同事前冇同皇室成員同皇室發言人協調
係英國人眼中咁係好唔得體同唔尊重屋企人
尤其係皇室發言人講到一星期前女皇先知佢地有呢個想法
啱啱先開始協商應該點樣exit
但尋晚就突然係ig出post
事前冇同任何人講過

而英國民眾屌佢地就分幾個point

首先哈利由出世到而家三十幾歲人享盡納稅人俾佢嘅榮華富貴
佢好應該花多幾年時間做盡皇室成員義務
其次佢地如果要step back就唔可以再用個title來賺錢
而唔係第一時間注册做商標
仲有佢地以後係咪唔洗再有security保護定係自己俾錢
而最多人屌嘅就係冇通知屋企人
當打份工都要通知老細啦
呢樣係基本尊重

可能美國人好着重個人主義
但英國人係好注重禮節同得體

你都on撚鳩既
一年袋8億叫你含撚你都要含啦
你老細用一年8億請你要你24/7available 你話人地jer住佢？

好問題！
除咗過住離地生活外冇其他啦！

警察都唔係公僕啦
更何況係皇室

個條友都白撚痴既
皇室成員好似KOL咁玩泥沙就唔洗8億一年啦
講真收得8億一年真係撚都要含啦

抵俾人屌 乜都無同皇室講就自己出post

最起碼都要通知事頭婆啦下話 乜都無同皇室講就爆晒出黎

娶隻nigga返去已經痴撚線，仲要跟埋nigga去美國
真係有辱國體

成個感覺係個臭西唔開心想快d走

有皇室唔做

本身凱特同梅根唔岩牙

有幾個問題

1其實佢地姓咩？
2佢地係咪有歐洲直接祖先？定Scottish
3係咪好多地方Queen後代冇得繼任？

係咩？但係見到入面好多comment都係恥笑佢哋聲稱要 financially independent
反而twitter好多都撐梅根 #meghxit

我估佢哋所謂嘅財政獨立，應該唔包括dianna筆遺產同佢老豆俾佢d錢都fat fat 啦

死nigger

真，情願養佢哋幾世都唔養個19明日大嶼
6240億

都好過俾人叫你china man

8億抵屌，香港獨立之後講佢哋嚟做

當年佢嫁入去果陣我已經話黐撚線
一個美國力架，又老又結過婚仲有裸照响網上流傳，成個皇室都黐哂線先可以發生呢件事。

比我我整似哈里然後對外宣佈話佢病鳩死咗就算
都唔會比佢娶呢隻力架

男既就小朋友由細到大都鳩鳩下咁 二世祖咁 冇目標冇理想食納稅人既錢
女既就力架 唔配做皇室 上下都唔想佢入皇室 但偏偏個男既就死攬個力架 又唔靚又大洗又唔識禮節 個樣又唔高貴

兩個走=完美

唔知女皇見到點？

唔知大家有冇留意 Prince Andrew 有可能涉及性侵未成年少女嘅案件？
Prince Andrew 係查理斯王子嘅細佬，約克公爵。
之前，首先有美國佬 Jeffrey Epstein 被人揭發用私人飛機運一堆未成年少女去私人島開性愛 party。
然後俾人爆有好多名人都有參與，包括可能有 Bill Clinton, Donald Trump, Prince Andrew，而 Prince Andrew 仲俾人影倒攬女。
之後 Jeffery Epstein 無端白事在獄中「被自殺」，被人懷疑係有人想殺人滅口。
Prince Andrew 已經水洗都唔清，辭去一切皇室職務。
呢單案如果再爆發落去，有機會連累成個英國皇室。
所以哈利王子辭退，其實有少少「退黨保平安」嘅意思...

用佢老豆d錢即係仲食緊王室份糧囉
財政獨立喎

咩事唔岩

有權利就有義務
做咩要幫佢講好話
唔知以為你係佢屋企隻狗

其實名顯係交換人質啦。 英個脱歐就係想同美國一齊制霸地球。

警察都唔係公僕啦
更何況人地係皇室
唔gur咪推翻皇室搞總統制囉

取Meghan條八婆真係家門不幸，坦記來的

MM嗰身富貴行頭
出門要搭私人飛機
脫離王室之後
衣食住行私人助理保安PR乜柒全部要自己比
Diana遺產可以用幾耐
定佢哋齊齊做Kol r sponsor

呢個post有啲留言好痴線

"生於皇室就有義務 無權say no"
"皇室每年收得8億就預咗有撚都要含"

根本就係中國人思維嚟

收八億，痴線
以為皇室會同你有義務含撚，仲痴線

冇份比錢但以為自己有份咁罵人，直頭痴撚線

啲翻譯想點
宣布辭任皇室職務（"step back as ‘senior’ members of the Royal Family）-> 減少咋喎唔係辭任

仲好有型咁話會財政獨立（"financially independent"）同埋移民美國（"plan to balance our time between the United Kingdom and North America"）-> 英國同美國都會生活兩邊住唔係移民喎

btw普通英國人對於皇室係點真係wfc
得啲廢老廢中/皇室忠實fans先會理
重有以前kate未結婚咪又係俾tabloid係咁追擊又waity katie又剩
Prince Charles啲兄弟姊妹普通人又講得出為皇室做過啲咩特別嘢咩eg Anne, Andrew, Edward
唔洗咁認真

睇黎事頭婆真嬲，即刻del相

h&m 個網度話佢哋嘅公務開支係5%來自政府 funding，其餘係皇室出嘅，原來佢哋話要財政獨立就係以後唔要政府個5%
twitter呢個post精警

唔係相，係蠟像

你明唔明當年成個條款，
其實吉祥物個到係互惠互利

成日見到佢女人都覺得佢好撚扮野，好憎佢

留係英國 驚同老母一樣 交通"意外"死亡

個女人本身已經大洗
生仔要加錢換醫生
唔同呀哥一家住出去住
仲有置裝費
拎完咁多又唔中意出席媒體節目
唔怪得女王聖誕條片枱面冇佢地份

維持英聯邦嘅存在

係..睇到我都呆撚左...
講d野當正自己係皇室咁

Crown好睇
瑪嘉烈公主fans
Venessa Kirby

靠自己啦

其實講得好白 :
Meghan wants to live the life of an A-list star off the back of her new royal fame, cherry-picking all the good stuff like luxury tours, movie premieres, charity galas and Hollywood parties.

But she doesn't want to get her hands dirty opening a community hall on a wet Wednesday in Stoke-on-Trent. That's for the little royal people, not a superstar Princess like her.

跟本條女就唔明，佢地一出走，好快冇人氣

戴妃車禍響巴黎發生wor

唔通北美無狗仔隊？當Harry唔知但Meghan話曬都美國人撈過荷李活wor

meghan 未識harry個時，邊有人跟呀

點解個個以為佢係明星

宜家係佢想走但係又想繼續攞皇室著數，仲要唔同皇室傾喎
佢個財政獨立係咪唔包佢老豆同佢老母留俾佢d錢先？全部都係皇室錢黎
有本事放棄所有皇室title然後一亳子都唔好攞咁走囉，到時話知佢去北美定非洲

佢呀媽事前梗係唔知

溫莎王朝入面最慘就係George VI
明明性格定人氣唔啱做呢啲位，偏偏就要食佢大佬啲蘇州屎，仲要撞正WWII
真係 Hard time makes great man
Great man makes peace time
Peace time makes weak man

Kate啱啱畢業果陣比同事爆料話工作能力低，比d小報改左個花名做Waity-Katie

仲要係公司官方IG

BBC報Meghan已經飛返加拿大 搞完大獲野拍籮友走左去 迫到皇室放料比大報

仲有口講要環保但洗左幾百萬英鎊裝修完間屋無幾耐又話要英國北美兩邊走

重要佢唔止係英國的吉祥物
係成個Commonwealth 的吉祥物

佢地亂黎隨時搞到加拿大澳洲癈除埋皇室

好好奇如果佢地搬去加拿大會用咩身分入境加拿大？投資移民？

仲要揀正Kate生日公布，都唔知H&M兩公婆係咪特登

點解North America會變咗美國

屌你on9㗎當然有official statement啦 睇多少少新聞先出po啦 你係暗示佢地兩個無籌備就係Ig打個po就算？

王室係政體黎，君主立憲係有其意義

笑得幾開心

放棄唔緊要，自己出去打工，唔好洗國民嘅錢。

事頭婆激死都似

白力架
黃力架
藍力架

條女落咗佢降頭。呢條女會唔會搞到温莎家族頭家散埋？

由細用皇室同政府既錢用到大
咁叻既18歲就咩都唔拎自己出去搵野做
佢做到唔用皇室錢既，冇人會屌佢移民

做左咁多年寄生蟲，突然想移民先黎講人權？

佢做左半世王子，真係唔知仲識做咩

North America 可以係去加拿大既咁又

上面做咩事睇唔開

摩牙

我上twitter 睇同樣有好多人支持佢地

其實事頭婆喺diana死咗之後好明顯今次已經讓左好多次步
換轉係以前個女人根本冇可能嫁到入皇室